今日過成點

Y

幾好

今日收左工算係做完左份ppt同report
今日都叫碌左5份notes 真係碌過下咩記野

好無謂

Yup i see

下，咁你都好勁，做到咁多嘢

Why said that

聽日要繼續溫書 準備present 同執下report

聽日要寫report

Ok

最重要都係溝通

的確

食個🍊補充下維他命c先

加油呀 睇緊youtube放鬆下